示威者冇打人就暴動罪 黑社會咁樣襲擊先非法集結

冇鐵三角? 自己諗啦
同埋啲活動可唔可以Plan遠少少 唔好咁即興 咁樣搞有撚用咩

元朗有汽油彈? 有tapn 炸藥?有磚頭?
騰條, 膠水喉打得死人?

讓姐瘋吹
#124277
無開過POST，五毛又屈
大家唔洗覆呢個

明白灑， 知道點做